3台完約 想出機&搵家庭PLAN

2個人依家都係3台客戶，DATA用量唔洗太多，5-8GB都夠用
續約/轉台都OKAY，各台SALES都可以OFFER
THANK YOU

有興趣夾1010 family plan? 可留TG